% Dio della mia lode (2014)
\beginsong{Rimanete in me}[
by={TM: Gianluca Tornese},
sr={Gv 15, 1--7},
]

\beginverse
\lrep\ Rima\[A]nete in \[E]me ed \[D]io in \[E]voi
perché \[A]senza di \[E]me non po\[D]tete far \[C#4]nul\[C#7]la.
\[F#-]Chi ri\[E]mane in \[D]me ed io in \[C#-]lui \[B-]molto \[F#-]frutto fa\[E7]rà. \rrep\ \rep{2}
\endverse

\beginchorus
Io \[D7+]sono la vite e voi \[A]siete i tralci, rima\[B-]nete\[E] in \[A7+]me. \[C#]
Se le \[D7+]mie parole reste\[C#]ranno in \[F#-]voi
ciò \[E]che chie\[D]de - \[C#-]te vi sarà \[D]da\[E]to.
\endchorus

\beginverse
\lrep\ Rima^nete in ^me ed ^io in ^voi,
questo ho ^detto per^ché la mia ^gioia sia in ^vo^i.
^Chi ri^mane in ^me ed io in ^lui ^molto ^frutto fa^rà. \rrep\ \rep{2}
\endverse

\beginchorus
Io \[D7+]sono la vite e voi \[A]siete i tralci, rima\[B-]nete\[E] in \[A7+]me. \[C#]
Se le \[D7+]mie parole reste\[C#]ranno in \[F#-]voi
ciò \[E]che chie\[D]de - \[C#-]te vi sarà \[D]\[E]da\[D7+]to. \[A D E7 A]
\endchorus
\endsong
